麥當勞係咪咁唔負責任？當員工係咩？

利申 我朋友

見到段片好心痛

全場都無一個人出聲幫手

連經理都係咁垃圾

點解可以咁對一個員工

費事抄車 都唔知前因後果 沒頭沒尾 不預置評

我朋友算係善良個類
而且耳仔有d聽唔到
性格有d內向
我唔相信係佢有問題
個男人惡到

講句公道說話
正常m記員工都唔會對客 有咩唔滿意都唔會一句話唔好理佢
弱智人士係正常社會工作就要融入社會 而唔係要正常人就番佢地
如果出黎做野都要呵護佢地 咁姐係唔可以正常做野要去庇護中心做野
黑衫冇品就一定 但智陣人士都唔可以supposed岩哂

M記出 $34.5請人已經係仆街

坐左幾耐？

最少都38啦

之前發夢見到尖沙咀個間發生類似情況
有個阿叔無啦啦屌柒執枱姐姐
講晒啲粗口同睇唔起人既説話

個經理即刻護住個員工返入面
現場既人屌返阿叔轉頭

我舊年做m記都仲係$34.5

佢唔係弱智 係耳仔有問題

如果我朋友有呢d支持
佢而家就唔會頹曬

我依家做m 記都係 $34.5

算好
港資果d會幫番外人驚得失個客叫你道歉

個阿叔講哂粗口屌鳩人就點都錯架喇

但個員工果句 唔好理佢啦 又係出哂事 邊有可能咁應個客 仲要個客扯緊火

香港人不嬲仆街黎 居然冇人出聲 痴線

經理成個笠水狗咁，仲叫人打上熱線係咪低能？

呢個又係on9 邊有可能咁應個客 一係扮死狗say sorry 一係就縮入廚房 而家hea到好似唔想理個客咁

其實係心痛左成晚
覺得好替個朋友難過

打份工姐
都要俾人欺負到咁

仲要卸俾call centre咁請你番嚟做咩？

這就是香港

希望朋友可以唔好擺係心

睇facebook 段片上埋蘋果動

快啲去平機會投訴麥當勞啦

據我所知 佢而家係被放假緊

個個旁觀唔出聲真係衰

呢下先心痛 覺得好冷血
有一個肯企出來 佢都唔會咁驚....

有無糧出？有無扣大假？

趁放假照去平機會投訴啦，香港仆街客大把，你奈佢哋唔何，但公司唔可以唔保護自己嘅員工囉

個經理好垃圾

佢話過幾日先返
其實佢呢d殘障人士福利一向係比較差

我記得以前有問佢同事對佢好唔好
佢話都幾好

但畫面見到 真係一個人都無出來幫下

好心酸

平機會我會向佢建議下

係 縮到咁.....

係咪近弼街嗰間？

屌你老母睇到好嬲，點解身邊人可以咁冷漠

啲細嘅唔出嚟擋我覺得係衰嘅，不過情有可原，個仆街經理真係責無旁貸

如果自己錯仲要逼鳩人放無薪假嘅，真係超級仆街

所以話M記呢d垃圾工真係生人勿近
又少人工又受氣

太子個邊

我初初都好嬲
之後開始心痛
因為佢係我朋友來

其實個經理真係好有問題

係

但佢無得選擇了
因為聽障
好多公司都唔會請

其實可以去平機會投訴 有片為證

話就話幫殘障人士融入社會 請完翻嚟福利待遇又唔好 當佢地係乜
自己接觸過唔少 見到一定唔該 微笑點頭 比佢地知呢個世界仲有人接納

希望你朋友振作 我每次睇到呢啲都好心痛 要記住唔係佢嘅錯 加油 仲有人支持架

仲望到個啊叔大大聲鬧嗰陣佢已經un住個助聽器

第一個要炒鳩個經理
請你返黎托架
個員工比客恰當睇唔到？

巴打佢依家心情如何？ 有咩需要即管講出黎，包括情緒支援、轉工(人工低老細又唔保自己)，相信有血性嘅人都會同你朋友同行

個黑衣男除非比人起到底，如果唔係比較難追究
但我想投訴個經理，拒絕介入都有嘅

支持你朋友 ，如果唔係被放假 我會去嗰間麥記望望

多謝巴打！！！
你真係好人
我有whatsapp佢
佢話呢幾日病左 遲d先出來見面
我諗佢應該唔知我睇左報導

我都無向佢提起呢件事
只係話幾時出來試下飯 見面
我諗佢而家應該好一般
我會繼續關心下佢

其實佢身世唔係咁好
呢度唔係太方便透露
佢係絕對需要人多d關心同鼓勵

希望呢件唔開心事係佢身上係最後一次

最後真係多謝你

幫你位朋友祈下禱 番過工都明 香港真係好多西客
希望你位朋友明白其實香港地仲有好多好人
如果我係個到做我一定會出黎幫拖

比較擔心佢情緒方面

巴打你都要保重

這就是香港人的素質？

其實大家都係香港人
去買個m記點解都要咁攻擊人

我屌唔忍心打開睇 之前試過返工俾人鬧，好明白佢感受。嗰種冇自尊，又委屈嘅心情，有人明白嗎？ 真係好擔心你朋友，希望你俾多啲關心佢！有你咁好嘅朋友，真係福氣來嘅。

喺fb 摷唔到條片，我想要無格版

多謝 ：)
我見蘋果動個post 都好多人支持佢
希望佢會知

我都揾唔到無格版
應該得壹週先有

其實真係
返過工都好明白俾人鬧到無自尊個種hurt

我過兩日再揾下佢
希望佢心情會好d
佢性格本身係比較內向
所以比較怕佢承受唔到

起條仆街底啦

lm

巴打想問下你朋友平時番開咩更？

壹週刊打乜撚格呀

夜晚通宵更
夜晚返到早上

你就真係弱智喇
文盲到標題大大隻字寫住聽障
你都可以睇錯
如果你睇過條片就更加冇可能睇錯
睇完條片你都可以睇錯咁真係弱智
未睇過條片就咁快下定論
咁你點樣知係邊個對錯
點為之講句公道說話

冇前因後果
仲有根本係 m 記問題，根本唔應該安排耳有事既人對客

你個frd做咩冇啦啦叫人唔好理個阿叔先

唔該巴打

睇完條片都唔明點解叫人唔好理佢先
條友講話你可以話冇但唔可以講唔好理我wo
係咪問拎飲管但態度唔好所以就玩野?
而家係聽障所以就可以叫自己友唔好理個客 仲要大大聲企係人隔離講
咁你明知人係爛仔都要咁做 同送死有咩分別

好慘

你安慰下你朋友先啦

係囉 係到講佢都唔知睇唔睇到

至少仲有你幫 已經好好

你朋友可唔可以返d社企工架？

如果問攞飲筒而唔比，個客𨳒鳩個職員係好合理

真係垃圾, 公司指引第一件事要個員工離開現場
個經理

有冇原本段片？起條仆街個底啦

講完野都要打個底 咁你講黎做乜春
宜家明顯黑衫條友無家教又唔尊重人啦
係唔係有人鬧交就一定2個人都錯呀宜家
屌道德撚真係好恐怖

點解要幫條7頭皮blur樣
死仆街廢中廢老快撚d死撚晒佢

仆街睇完好撚嬲
比我見到一定一拳打埋去條仆街到

做過，一定叫fd甚至見人apply都叫佢唔好做，D人好×街

冇人咩都要做

究竟咩事鬧你個fd?

所以咪話 m 記既問題

留意下0：32-0：37
你朋友其實做左咩搞到人地發火先
人地eq差唔代表你朋友冇錯

做服務業多事閪個客之後比人屌都唔係咩奇事
個客係鬧得過火
但依家係咪聽障就唔屌得
自己on9多事可以怪邊個 第一日返工咩

呢條仆街試下去澳牛咁既樣包佢比d樓面圍撚住黎插! 上次堂食有個阿叔唔知做乜9未吖野就同樓面嘈跟手樓面趕佢扯唔做佢生意一度爆哂粗而樓面再多兩個起哂鋼幫拖趕走個客

成條片個員工俾人屌同佢係咪聽障根本完全冇關係
打個聽障員工煽情牌出黎 就講到成件事係黑衫男錯晒

我諗平時有聽障既人都希望人地當佢地係平常人咁看待
而家黑衫男就當佢係平常人咁叫佢出去隻揪
真正冇戴有色眼鏡既人其實係黑衫男

等睇炒車

終於有正常人 唔係話個客岩但盲幫個聽障果d應該仲讀緊中學未出黎做過野

個經理等炒

呢個真 都唔係未集體炒過

咩都怕抄車唔好上討論區啦
就算無前因後果都睇得出咁屌人好有問題啦

你係咪傻撚左個鼻

最撚憎睇到呢啲 唔夠佢打都屌撚左佢先

希望黑衫個撚樣全家過唔到年

正常上叫弱聽人士

有天生有後天

但冇得好醫

你朋友

真係唔該你地班道德撚試下係男衫男立場諗下
你扯火屌緊麥記班契弟果陣 無啦啦有條友插嘴講句 唔好理佢
呢個唔係聽唔聽障既問題 係識唔識待人處事化解紛爭既問題
所以其實最初為乜屌人係重點 一個唔該黑衫男有道理而屌就風向轉晒

見到有助聽器就收下把口啦係度懶型

所以樓主希望你明白其實件事你個fd係衰講錯野
講出口既野本身無分對錯 但要自己負返責任
而唔係講完激嬲人既野 比人屌完又走黎自稱受害者
再唔改下你個fd一定好快又比人屌多獲

個經理又係衰既
唔洗做d咩 一句再搞事就報警就收佢皮啦

Kai子

老mk，聽到打冷震

俾著人？喺歐美國家？條中坑晨早俾幾件白/黑鬼圍咗先啦！

睇得出

岩你老母臭閪咩
死撚開啦5P仔
連登唔係你上，走啦屌你老母

唔知邊個唔岩先
不過食個m記都嬲 都幾on9

番薯蛤蚧 第一次聽人咁鬧人

祝你朋友搵到份好工

又唔講原因
一陣原來係問極都唔比飲筒
咁理撚得你智障定聽障都一定屌柒你啦

乜撚嘢叫唔好理佢？

係後面庇護工場整包/包餐具都算
M記請埋呢啲人直接serve客真係戇鳩鳩
上次見到佢地突然跳掣鬧鳩個阿婆
我排隊買野唔知做乜鳩係咁行黎行去不斷撞鳩我

冇做過都知麥當勞從來冇當過員工係人

打熱線電話做乜 垃圾經理

香港人永遠淨係識拍片
今次係咁，上次巴士司機俾大媽打都係咁，完全冇人幫手
下次死人冧樓個時，會唔會又淨係識拍片唔報警唔救人？

可能一早想趕走佢
正常經理都叫佢去避下先

無頭無尾 就打煽情牌？
M記員工都唔係個個態度好啦

番薯 蛤蚧
笑撚死我

段垃圾片cut到黑衣人錯晒咁
重組下應該係個on9話唔好理佢先
果時係黑衣人情緒轉換

人地講緊野突然插句唔好理佢
你朋友係抵比人屌嫁
弱智唔該去庇護工場做啦唔該
然後冇人幫佢係因為佢平時弱撚智
成班都已經唔撚妥佢
得你朋友以為大家都對佢好
最後你有咁嘅朋友睇黎你都係弱智嫁啦

唔肯派飲筒？

客人大撚曬呀?

如果有呢種心態最好以後唔好出國

去歐美國家實畀人打撚死你

唔知發生咩事
但講真 就算係你朋友唔岩
鬧到人地咁都無品啦
仲要人地係耳仔唔係好聽到野
想知最後點

起左個癲佬底未？
死窮撚食果二三十蚊野當自己去投地咩
屌你老母

樓主朋友咁撚弱智第一個比人打死

最後我朋友放左一日假
唔知今日返唔返
唔係好敢問情況 ...

而家講緊佢處理手法有問題呀弱智仔
想化左件事就係咁say sorry等個客冇癮收皮
想搞大件事就屌鳩佢 同佢落街隻秋
你而家咁樣講唔好理佢 就係撩緊佢 等佢有位再嘈落去
明我話佢錯係邊未呀?唔好一見人唔撐個員工就成隻癲狗咁追住人咬啦正義撚

唔係大唔大撚晒
呢加係個弱智仔口多多扮英雄
點知自信過頭比人屌到收晒皮
仲係度扮受害者擺上網？
我屌你老母啦
挑得人機就預撚左有機會輸架啦
扮乜撚野可憐ja

我冇話你錯呀

打工一定要畀人屌，一定要硬食道歉嘅咩？

佢只係聽障 其他方面無問題

問得出呢句 證明你一係未畢業 一係人中之龍返工唔洗受人氣
大家唔同世界 傾唔落去

但麥記太深入民心，小孩老人都鐘意

明顯係唔俾飲簞出事啦屌 我都試過

屌你老母問你成件事係點又唔撚出聲

This is Chi Na Hong Kong

樓主講咩你地就信 真係易帶風向
而家m記成日串啲客 你地食得少？
我上次去m記 見冇飲筒 講哂唔該可唔可以俾支我 成個乞衣咁啦已經 個職員仲串我「你唔識字？而家冇飲筒日呀」 「你飲汽水唔識走冰？唉！俾你啦」
我屌你老母呀！
你地班連登仔一定炒車 冇頭冇尾既片
今次我幫呀叔呀

咪就係 其實根本都唔關聽障事 你健全人士咁講野都比人屌硬架啦
不過今次單野 條友有聽障光環 再加埋全程得個阿叔出聲 個靚仔唔出聲先搞到好似單方面受害咁
睇返條片似係個客煩緊個員工攞飲管or要求其他野 個聽障仔多口走去講「唔好理佢」先搞到比人屌

不思進取

打工都係人

亞洲地區有卑躬屈膝嘅打工文化就係因為呢種心態，以為畀人無理取鬧就係捱得

邊撚個話做員工嘅唔可以屌返個客轉頭㗎？

為咗錢真係可以冇尊嚴㗎？

還是你想同我講呢個世界係咁㗎啦，你啲後生仔唔捱得

咁不如返清朝啦

香港做客嘅仲仆街， 畀幾個臭錢睇完劉德華個廣告就以為自己大撚曬

返寫字樓受完氣，放工就去搵班服務業出氣

真係咁唔滿意嘅員工係咪撚再去幫襯囉

成件事就係個客發癲
我朋友聽唔清楚d野咪比人屌

唔該禮貌d

咁你留言做乜鳩

有撚話過唔比屌個客咩
上面咪講撚左「想搞大件事就屌鳩佢 同佢落街隻秋」
知你腦殘想支持返D殘障人士喇 但唔好衝出黎柒啦

講到明冇飲管你都要幫襯

金拱門擺明玩鳩你，你都要低聲下氣走去幫襯

你係咪犯賤

樓主明顯係偏幫帶風向啦屌！我次次好聲好氣都比m記啲職員串

但你個FD係條片度斷正 講左句「唔好理佢啦」點睇都唔關聽唔清楚事

咁你有咁嘅諗法已經係唔係對等關係， 員工一出聲就啱

大佬 對返件事先啦 而家係講緊我個人例子 你講去第二度做乜？ 而家事實係m記員工串柒柒 咁低人工請返黎既人咩質素有眼睇 香港人不嬲鐘意食花生 所以你地睇片以為黑衫男錯 事實係當時冇人幫黑衫男口 明顯係m記做錯 咁樣講野都有

唔好理佢就好有禮貌

事實係樓主偏幫個朋友 帶風向 真相係員工係唔俾飲筒 黑衫男問咩事 之後佢朋友話唔好理佢 屌你老母！炒車啦你地 我感同身受

呢個係麥當勞嘅濕鳩政策， 公開講咗唔會畀飲管你都要走去問， 係咪抵撚死？

利申兩年冇食過麥當勞

單嘢我冇話過員工啱，段片冇頭冇尾

我只係話雙方關係對等有乜嘢唔滿意可以對屌

從來冇話過m記員工啱，亦冇話過阿叔錯

淨係批評頭先啲留言話打工一定要忍

你痴左綫？

你又知？你現場睇到晒成件事？

癡線 個牌係寫住「如有需要 可向店員索取」喎 屌你老母！我好聲好氣講「唔該 我知而家出面冇飲筒 可唔可以俾支飲筒我？」 之後係佢串柒我喎
後尾我問佢叫咩名 佢經理即刻同我講對唔住 叫我唔好投訴 如果公司係要求唔俾飲筒 點解驚我投訴呀？師兄你邏輯係邊？

發生過係我身上 唔該你睇返上面 一模一樣

大家炒曬車 ？

試過講 唔該有冇飲管 之後條友答我 開蓋飲吖
真係多撚謝 唔講我都唔識開蓋飲
你冇咪直接答 唔好意思冇哂飲管/公司政策唔派得 點都好過應人「開蓋飲吖」掛
有時真係明點解咁多人屌M記員工 但佢地D回應真係好令人扯火
利申:果陣下午6點幾 個場好冷清 唔係繁忙時間

俾人屌足咁多句

只係回應左一句 唔好理佢

就話我朋友有錯？

同埋唔係唔俾飲筒

係因為我朋友聽唔清楚野

d客就屌 發癲

係我無知

太耐冇食麥當勞

有牌嘅話你啱

咁係你俾人屌過就以為人地一定同你一樣情況啫 你都戇鳩

我好多朋友都試過 我可以開名邊間m記邊個職員！
我自己都試過幾次！就算我唔拎飲筒 佢態度都係衰
自問我態度好好 唔該前唔該後 冇串佢

係個黑衫男問你朋友同事拎飲筒呀柒頭！條片一開頭癮若都聽到少少啦 你朋友唔知頭唔知路 聽唔清楚仲叫人唔好理佢 係咩態度？屌埋你老母！

個牌上面寫住架師兄...係收銀果度 你話我唔緊要 我都係講事實...

樓主有野隱瞞

所以我認我錯囉

係你朋友講唔好理佢先
一開始人地唔撚係同你朋友講野
你話係咪你朋友抵屌先

唔該師兄睇返上面 得我一個俾m記啲人串過？而家係眾人喺不同m記被串 你係咪想學政府講個別例子黎？

比返個正評你 但我見到黑衫男咁燥應該係有原因 我自己經歷過

麥當勞負責人呢
又話關懷社會企業
垃圾 唔保護員工

罵人都唔係問題，罵人都可以有品

講句“唔好理佢”就要俾人搬家人出嚟問候幾十句

連登仔啲老母日日俾人屌？

講到人地無啦啦屌鳩佢咁
姐係比人串就唔屌得人嘅

我果次係凌晨一點 個場冇客 我冇阻到佢 佢都串我

我又唔會諗到佢係串鳩我咁衰既 我係純粹覺得佢D回應好冇腦
遇著D唔好老脾 容易諗埋一二邊果D實屌到佢翻皮

你真係好好笑 當住個客面前講「唔好理佢」 呢啲係火上加油 係邊個場合都死啦 你拜年果陣 你兒甥問長輩拎利是 你講「唔好理佢」？

咁邊個搞事先
屌人幾十次一定佢錯先？

屌你老母

唔係火上加油
成件事係[唔好理佢]開始

我睇條串 一開始好似係黑衫男問其他員工 講左句「咩冇姐？」 而家最火熱既m記話題就係「飲筒」 佢問「咩冇姐」 九成係問緊點解冇飲筒 而你朋友（當佢有聽障）聽唔清楚既狀況仲講一句「唔好理佢」火上加油 咁都話冇問題既話樓主一定係智障 智障同聽障做朋友係岩哂 互相扶持

如果真係為支飲筒就屌到人要隻抽咁款,你都幾撚小氣
不過句「唔好理佢」又真係有D問題

好 我更正返 黑衫男一開頭根本冇鬧人 只係問點解

中資公司呀, 當員工係咩都要問, 醒下啦你班仆街

香港人要夠齊心先成到大事

第一 點解你自己假設左係飲筒問題？
第二 俾人屌到咁 佢只係講左句唔好理佢 你eq有無咁好？
第三 你收下你把口 我唔係來嘈交 你同黑衫男都無咩分別

不如角色扮演下 而家你個角色係岩岩放工 想去食m記
好啦 用完個智障點餐機 等到有野食啦 你見出面冇飲筒
你問個職員 「唔該 唔好意思呀 出面冇飲筒 可唔可以俾支我？」 佢就指住個牌（冇飲筒日）
我就話「我知 但我想要飲筒 佢上面寫住可以問你地拎 唔該 （果陣凌晨一點 冇客 唔會阻到佢）
佢就話「你唔識走冰架？唉！」
你心情會點？？小器？咁都叫小器...？

其實你不斷誤導係飲筒事做乜...

根本係個員工態度差
條片就帶風向偏幫個殘障員工
大大聲當住個客講唔好理佢

佢夠追住人黎屌啦，又唔見人話佢冇品

你唔好撚FF劇情啦
你又知條黑衫友講乜
無前文後理就自己作,同樓主有乜撚分別

聽到片頭講「點解冇」 就當唔係飲筒 係茄汁 你覺得成件事你朋友咁講野係岩？ 再者 我地前面巴打問你 你居然話唔清楚 你唔係偏幫？你根本係對人不對事 帶風向 唔屌你屌邊個 你自己都係一知半解 有斷估 冇痛苦？

你朋友當住個客講「唔好理佢」 請問除左m記邊間鋪頭可以咁做 ？我做過百貨公司櫃面 做過日資企業 你試下當住個客咁講野 你第二日唔洗返工喇唔該 仲覺得冇問題果下好野

我所知ge已經講左

我朋友講左係初初聽唔清楚野
結果就俾人屌

就當唔係飲筒 退一萬步 對住客人咁講野係岩？ 而且個黑衫男一開頭根本冇所謂既「發癲」 係樓主強加落去 師兄你睇清楚聽清楚條唔完整既片先

其實樓主就係個弱智仔
丫.....屌你老母唔好意思
係弱聽仔先岩
唔好撚再扮受害者啦
你扮英雄火上加油就預撚左架啦
佢唔撚打鳩你你真係好彩
7你就7撚左架喇
返到屋企又唔順氣想上網屈鳩人
潛一排水大家當冇事架啦
總結：你唔止係弱聽 仲係一個冇撚用既男人

聽唔清楚唔知件事仲咁大聲講唔好理佢 係咩心態？ 你朋友第一日出社會第一日做人？

其實普通健全既人做野唔多唔少都會比人屌
唔好成日拎殘障出黎做擋箭牌要求人優待你
事實係香港工作環境不嬲惡劣
如果你係有需要人士所以要優待你
其實你真係唔適合做野
但都唔代表做閪客係岩
一個瞭解社會現況 有同理心既人明知去呢啲專請社會最基層既地方食飯既時候 應該體諒人地 並且對自己同時第身為剝奪者既自覺

同埋麥當勞無責任去改善呢種問題
事實上佢已經比其他公司做多左一步 願意請呢啲人
社會岐視既問題係應該整體去解決
每次賴邊間公司真係好低手
同埋另一樣需要面對既現實，有問題既人就係有問題，無得照當你完全正常人咁去處理
Ngo再搞幾多野其實都係不斷去反證緊呢班弱勢社群其實係需要優待
與其係咁不如用直接啲既方法，直接令佢地生活優渥啲就算

我係講我親身例子 仲有好多朋友係m記受到呢啲待遇 唔想俾你帶風向

我咪話有問題囉

你又誤導啦 係佢講左句「唔好理佢」先俾人屌 搞清楚個順序先啦 你記憶力有限？

佢重要話聽唔清楚
聽唔清楚咩可以同個客講 唔好理佢 呢
聽唔清楚更加唔會咁講喎
聽唔清楚姐係唔知個客講緊咩啦
個客問下野都唔比？要唔理佢？

咁有無原片睇到條友個樣?

相去不遠啦

有多有少，早年都見過有底線$36，好似間間唔同，以前9X年代見過$9，同一時間都有D見到$14

香港人就係恰打工仔，好多人平時打開工都俾人恰過，但一做客仔時就恰番人。

同D大中小學撚鍾意恰新人一樣，今年YEAR1俾人玩9完，下年就PLAN D ON9野恰番YEAR1既人，然後話"係咁架啦!個個都係俾人恰大!"

推咗咁耐肯講前文後理未，我睇到就係樓主朋友撩起人把火先

咪係 聽唔清楚就叫人唔好理佢 而家真係邊個先係惡
仲有 聽唔清楚仲插把口入去 而家返工講義氣？有理冇理都加把口埋去先岩 拜開關二哥？
聽唔清楚唔識問發生咩事 唔識同個客好好咁平伏心情？
我做咁耐野 未見過人要同個客鬧到恆 最多就係暗串佢 平伏佢心情 唔代表閪客岩 只不過佢咁講野一定係錯

呢位巴打就心水清

係香港做服務業前線不嬲無尊嚴

D客就算幾無理取鬧

你著住制服屌佢公司就一定話係你錯

咁咪證明你接受客就大晒既道理囉，一味SAY SORRY等客無癮或者其他耍個客手法。

而家就係講緊SERVE既唔可以自己有尊嚴?同客屌係外國係平常事啦，你好似呢個客咁打9你都唔出奇。

唔同世界?係啊你係香港，人地外國啊嘛!所以香港人就係豬任客/共狗劏!

俾人屌兩句就頹哂 溫室小花？而且係你朋友唔岩在先
咁就頹真係做足一世m記算了

比人屌兩句就心痛成晚 你唔講我真係以為係智障而唔係聽障 以後遇到更mean既客你係咪要跳樓？

屌...啲M記所謂既經理係咁㗎啦，之前做過M記點會唔知，10個有9個成日蛇王，請佢地返黎真係哂錢

你現實生活無朋友？
為朋友心痛就智障？
你都幾好野

我地唔會因為呢啲小事就失眠心痛掛？俾個客屌 仲要係你朋友唔岩在先 咁都好心痛 我以後叫你做小花啦

個經理真係唔撚死都無用，唉 香港變撚到咁
唔明點解無人幫.

明顯係你矯情啦 心痛 見到你死都護住你朋友 明明係佢講錯野都盲護 我就真係心痛

入面返工嗰啲人工未必個個一樣㗎,但新入職嗰啲有時反而高過啲舊人,我仲喺麥記做嗰陣有嘗試叫啲同事一齊同經理講數叫加人工,但啲人都係話唔好搞咁多嘢.
利申 離職前$41.5/hr

講左咁耐都冇講前因
咁究竟係咪你朋友唔知頭唔知路講左句「唔好理佢」撩起人把火呀

其實連登仔既閱讀理解能力係咪咁差呢?
我上面都講左 你想化左件事就say sorry 想搞大件事就同個客互屌/落街隻秋
有兩個選項比你地 你地就自己係都要揀say sorry果個 之後話鳩我覺得客人大哂

41.5 點解唔去誠哥超市做 都48-50啦 又唔洗比人屌

麥當勞員工全部可以申請關愛基金津貼，不用審查, 每月可獲發2000元津貼

垃圾黑社會, 欺善怕惡

告誡下某啲人，唔係放上網就一定要幫你
睇片分明兩邊都錯，有乜值得討論

網上comment 就要

成班唔知前文後理 點解可以自己FF 劇情

做道德判官真係咁開心？

樓主唔係都FF緊？
而且條片斷正係佢個fd串人先
唔知頭唔知路都插把口埋去就最開心啦

睇完條片 其實真係唔太明樓主朋友咩事
假設黑衫男惡言相向緊入面果位黑衫職員..
都唔到樓主朋友走去火上加油叫唔好理佢啦..係都經理出面啦..
何況只睇片我只見到黑衫男比樓主朋友挑釁完之後先起火

你朋友幫唔落WO 當然黑衫男咁屌人係過份佐
但你朋友咁既處事態度遲早都出事 當買個教訓學下點做人啦

吓 其實段片無前文後理我已經唔想評論咩邊個啱先既問題

你唔俾黑衣男走埋去櫃台煩足屌足十幾分鐘大吵大鬧
弱聽男睇唔過眼幫佢同解圍先好無技巧地講句“唔好理佢”

中途先有人開始拍片會唔會都好合理

同埋我針對係佢罵人既方法無品，下下提人老母，你要討論人就唔好剩係揀你鐘意既點嚟回

我唔知依家啲人點諗，但下下“屌你老母”呢啲說話都要下下都要忍？你收人幾錢啊定你老母真係唔介意比人屌

又要前設成件事係咩飲筒咩唔好理佢係導火線，拍片個位一定知佢一開波就講呢句啦

你就真係好好笑

你有問題咋下話?

個員工果句 唔好理佢啦 又係出哂事 邊有可能咁應個客 仲要個客扯緊火
而家講緊佢處理手法有問題呀弱智仔而家咁樣講唔好理佢 就係撩緊佢 等佢有位再嘈落去

上文講緊呢D，最後果句"等佢有位再嘈落去"唔係即係前面"處理手法有問題"?

啊你又會覺得搞大件事無錯個選項無錯?點睇都似係你俾兩個選項一個係正確等個客收皮一個係錯搞大件事，而唔係兩個選項都正確，我唔覺得撩佢 等佢有位再嘈落去同攪大佢有分別喎!

都唔知點解而家咁多人幻想條片睇唔到既野又100%SURE自己個幻想係事實

樓主淨係識揀留言黎覆, 完全無視啲對你朋友不利既留言
有乜撚好討論姐咁 你摺埋算啦

所以樓主肯講你朋友聽唔清楚啲咩未
問你噤多次 次次都答係聽唔清楚d野
係啲咩又講唔出 之後又要屌人ff屈你朋友
就咁睇條片你朋友老遠都答嗲閪個客都唔似有聽障喎
係撩著隻癲狗 自己又冇guts狂比人屌啫

你都痴撚線 番份part time咁樣比人當狗屌就叫融入社會?
咪當撚左番工要受氣係正常至得㗎

屌你老母死垃圾香港
咁都冇人出聲
前世做錯咩先會生生存係香港

就算唔理佢係咪聽障
條黑衫男都唔應該咁唔尊重人啦
就算係個聽障員工做錯
條黑衫男都毫髮無損啦
究竟係咩大罪值得俾人咁樣辱罵
而家人地打份工做你奴隸咩

我上面都講左 處理事情一係就大事化小 小事化無
一係就另一個極端 搞大件事 大到條友收皮

但而家個M記仔就兩樣都唔係 無啦啦講句「唔好理佢」化大左件事 又唔敢同個客互屌/落街隻秋搞大佢 淨係唔出聲比人屌
兩頭唔到岸 處理得咁柒 我話佢處理手法差有乜問題?

佢撩完又唔出聲 邊忽同攬大佢一樣呀ON9仔

其實樓主都幾識包裝
成件事睇落都唔太關聽障事
都比樓主包裝到個fd因為聽障比人屌 聽障變埋光環咁
冇人出聲撐佢就包裝到係其他人冷血咁
會唔會係你朋友自己on9做錯野 冇人撐得落咋

屌你老母樓主同朋友去庇護工場做唔好獻世啦

喺庇護工場同人講唔好理佢啦係唔會比人屌嫁
因為人地都知道你弱撚智

睇片似係樓主朋友唔負責喎

你個攪大佢可以完結件事?咪玩我啦!根本個效果同而家一樣。
因為你M記D員工多數後生仔同老弱婦孺，D大粒既同D同事唔幫手你打得贏呢D阿叔?到時咪俾你笑不自量力!

而家咁撩下佢起勢咁鬧等客幫拖唔可以係選項?個個都好似你咁有智慧又有武藝?你呢D叫強人所難。

你講到佢咁廢 咁咪揀返say sorry等個客冇癮收皮囉 仲想我點回應姐 你自己都假設哂佢得一個選擇

仲有正常人本身就係 expect serve 客既人唔係聽障，個職員如果有示意佢自己聽唔到應該係唔會引致條冇頭冇尾既片既畫面

我假設佢得一個選擇?
而家係你要講佢句"唔好理佢"有咩邊有可能?
第二你講一係攪大佢，但你下面又"人中之龍返工唔洗受人氣 "
SORRY喎點睇都唔覺得既攪大佢係你認為正確選項。

就算係你講既"撩佢起火"，WHY NOT?你都有將屌鳩個客放落攪大佢個選項喎，我點會唔理解你其實只係俾人SAY SORRY呢個選項?

我個人係偏好say sorry呢個選擇架 但你如果係當事人 你要選擇搞大佢我都唔會反對架 我都有建議呢個選擇架
我而家一路話緊既係佢兩頭唔到岸 化唔到件事 又搞唔大件事 唔湯唔水企係度比人屌
我個人偏好邊一樣 同我笑佢唔湯唔水有乜衝突呢?

咁點解一定要兩極咁走呢?
彷彿"一係打鳩佢，唔敢就SAY SORRY!"

呢個都係你被人針既原因，我唔敢郁佢，但我又唔會同佢SAY SORRY，點解唔可以?

我個心就係唔肯屈服於個客，咁樣唔得咩?打份工就唔係應該有呢份尊嚴?

你唔屈服咪屌鳩佢/打鳩佢囉 唔係點反映到你唔屈服呀？ 呢兩個建議我都有提出過wo

姐係你覺得講完一句 唔好理佢 辣著左個客人 之後唔出聲比佢屌 就係好有尊嚴 好唔屈服既表現？

咁我覺得我提議既同個客互屌/隻秋 有尊嚴過你果d好多

係你打鳩佢係威添，但同佢客SAY SORRY點都無尊嚴過由得佢屌唔撚SO佢

呢個POST真係好多奇人 D奇人仲要嘗試以理服人 但全部都唔知自己UP緊乜9

你真係人如其名

你地唔好內戰啦
好明顯係弱智仔錯
攻擊樓主用連登帶風向先係正確

其實就算係員工撩人在先啲經理一樣有責任平息件事
個客就算係岩為左枝飲管嘈到咁都係戇鳩

重點係33秒

條片cut到無頭無尾，
淨係重覆cut黑衣人鬧人，
文字仲加鹽加醋

鬧人係唔好
但係個員工做乜 無啦啦講句唔好理佢

條廢柴殘廢學人答嗲
唔打柒你都偷笑啦

講歸講

弱聽唔代表係弱智 人地係聽唔到你講野

仲有言語唔通會好難同佢溝通 需要手語表達

平心而論 我又唔覺你朋友有樓主講到咁弱小wo 人地轉移左視線果時走埋去挑人機叫同事唔好理佢 幾霸氣呀

利申：樓主嘅朋友個同事
知道曬來龍去脈

知又唔講 但又要比人知你知 到底你想點

費事俾人知我係邊個啫 總之當時其實有人幫 有人同個啊叔嘈 但亦都可以話係樓主嘅朋友走去同個發緊酒瘟嘅啊叔嘈

有人幫 嘈完就算
扮受害者做咩鳩

咁係咪朋友先撩起發火先

我擺低左1個好有尊嚴既建議 亦擺低左另一個好冇尊嚴既建議 比你2揀1
之後你留言同我講 係呀 你個有尊嚴建議有尊嚴過佢企係度比人屌 但冇尊嚴果個建議又冇尊嚴過企係度比人屌wo
你自己要揀哂兩個建議 之後講堆咁既野 你明唔明自己up緊乜？我就唔明喇 唯有叫你奇人 點知奇人又話返我死淨把口

你兩個選擇極端囉，有幾奇啊?
似乎你先係奇人，CHOICE得兩個

34.5已經欺負咗啦

其實唔關朋友事 係啊叔先發火 但當時員工們一致認為個啊叔發完酒瘟就自動走人 因為見過唔少 所以冇諗過會俾人拍左片兼擲埋上網

易家老麥part time都40up啦

咁其實啊叔要拎咩先

啊叔話要廿蚊魚柳包

廿蚊個定兩個？

番工番得耐左變左奴?
佢要打挺個胸比佢打囉洗乜出聲
周圍cctv, 比佢打到殘廢
佢比人拉咪知死囉

香港人係咁
服侍香港人好撚辛苦
你比飛機佢 佢又想要部車
你唔比佢又投訴你

條撚樣岀到街咪又係死狗一條

唔極端 唔通建議1:左勾拳佢 建議2:右勾拳佢 咁呀? 咪姐係逼鳩你開人拖 到時又話我唔比你揀
比2個choice 仲唔夠呀?欠左你呀?收左你錢諗計比你呀?要比一百幾十個全方位覆蓋考慮哂全部性格體質既人先叫夠呀?
奇到咁仲話返我轉頭

啲經理先喺最撚仆街 之前做m記嗰陣 見過唔俾嗰智障同事收工 要佢做足12嗰鐘先放佢走